\begin{aufgabe}{Übersetzungen I}
Übersetze folgende Aussagen in allgemeinverständliche Sprache. Welche Aussagen sind richtig, welche falsch?

\emph{Beispiel:} ``$\forall$ Menschen $A$: $\exists$ Mensch $B$: $B$ ist Mutter
von $A$.'' bedeutet ``Jeder Mensch hat eine Mutter.'' (richtig (oder?)).

\begin{enumerate}
\item $\exists$ Mensch $A$:\phantom{en} $\forall$ Menschen $B$: $B$ ist Mutter von $A$.
\item $\forall$ Menschen $A$: $\exists$ Mensch $B$:\phantom{en} $A$ ist Mutter von $B$.
\item $\exists$ Mensch $A$:\phantom{en} $\exists$ Mensch $B$:\phantom{en} $A$ ist Mutter von $B$.
\item $\forall \varepsilon>0{:}\ \exists \delta>0{:}\ \forall 0<x<\delta{:}\ x^2<\varepsilon$.
\item $\exists \delta>0{:}\ \forall \varepsilon>0{:}\ \forall 0<x<\delta{:}\ x^2<\varepsilon$.
\end{enumerate}
\end{aufgabe}
